# Projetos Php

A pasta gerador de csv possui toda a logica da criação dos arquivos e dos uploads via ftp, bem como os códigos sql das procedures 
para gerar os csv.

A pasta site deposito contem o codigo fonte do meu atual projeto sem os dados criticos do cliente. Dentro dessa pasta,
existe a pasta Administrador, onde estão aplicados conceitos de OO para conexao com o banco e o tratamento dos arquivos csv.

